一日之中你有咩時刻係好享受？

我最享受係嘆杯咖啡，之後夜晚沖涼同瞓覺呢啲唔使講啦

射精

放工

屙屎

沖涼

無特別野做既話真係放工

夜晚OT完係屋企樓下公園坐低
睇住成班人放狗 再點支煙慢慢休息
呢個真係一日中最爽既時刻

送女朋友返屋企，嗰段路唔想完咁𠶜💕

沖涼同打飛機

放工返屋企企一路沖涼一路射精一路屙屎

要喺乾淨嘅廁所，呢個好緊要

賴床個陣

係要屋企嗰個

訓覺 咩煩惱都無哂

係咪想條路越長越好

朝早用熱水沖涼

放工返到去沖完涼坐係電腦枱食飯飲罐啤酒

攤係張床睇youtube

過年前: 返到屋企沖完涼行出浴室果一刻

過年後: 返到屋企除低個口罩既一刻

可以令香港人開心呢條底線真係越黎越低....

係 開心好似越嚟越難咁

真❤️。我愛你 女朋友

Hea